香港人必需要承認一個事實: 呢個政權已經將所有現有抗爭既道路封死, 唔搵新出路, 場運動只有枯萎一個可能

集會: 有不反又點?叫你腰斬再趕你走; 冇不反? 直接拉曬你地
遊行: 唔批不反, 再圍捕
連儂牆: 食環日日清
撐黃店: 搵狗查ID

我相信抗爭去到今日民意已經牢固, 但十個抗爭者不論和勇, 而家都可能有個問題就係我有咩可以做?
今日既中午快閃中環係一個啟發, 之前有巴打提議既輪班制, 亦都係一個可行既建議.

簡單黎講, 即係和理非"軍團"化.
除左呢樣, 我諗仲有好多野可以做. 希望手足從此要諗多步行多步, 我地每做多一步, 就可以救多個後生仔.
香港已經係世界抗爭既先驅, 而我地, 就係香港既先驅!
光復香港 時代革命 手足血仇 此生必報

集思

你肯定民意穩固？

手足只係condom，議席最重要。

收皮啦，貼撚完未呀

推

推，一定要堅持落去

用任何方法都好

唔係你個名真係block 撚柒你
醒少少啦仲寸自己人

19000？

配種計劃 當廿年 一對人生十個
全部食政府 有廿萬人就變2百萬 到時可以實現真攬炒

阻膠可以無視

貿易戰就係出路

趕絕所有紅色企業
令商家佬唔敢支持土共
無錢就無影響力

同意 要重燃香港人既意志

唔單止要黃色經濟圈，仲要有黃色朋友圈，杯葛藍絲。
盡量提升相同理念嘅人（藍絲一早做緊）

提升？

推!